伴侶犬需要磅數證明請問最平邊度有得提供??

本身去左漁農署打左80蚊個隻..點知無磅數...點算?唔該

睇醫生叫佢寫得唔得 ?
無咩病痛應該唔會好貴

寫?唔洗扮唔過..實情真係唔過磅..純粹熄要磅數證明